Text message VS 直接打電話

有時有緊要事
直接打電話比朋友 係長響無人接
但反而text message 佢就可以當下果刻覆
問佢係咪有野忙緊 其實就hea緊
但就係唔中意聽電話咁
以前未有應用程式普及 大多數人都會直接打電話
而家想搵番之前同朋友煲電話粥果種感覺已經好難
Sor 1999

我會打電話
打字好煩

唔方便傾咪唔聽

我都係